刑事檢控專員梁卓然最後係一定會告遭的士佬撞到傷殘個女仔暴動同誣告x小姐

的士佬單野係狗方指使親政府人士謀殺異見人士的鐵證,有預謀開車撞人群已經等同恐怖活動,特別係外國恐怖份子已經少左用槍改用車係更大國際關注

而輪姦女市民就算其是否示威者都係更嚴重

刑事檢控專員梁卓然當時已決定老屈警暴受害人為警暴洗白

當日呢條友攬涉性罪行男下屬,攪大左該咸蟲突然死左, 狗方宣佈死因無可疑
呢條友不嬲同pk sir合作開

doj 係萬惡始源

好多迫害政治異見者的法官實際係doj轉過去,你理解成派過去都可以

實際由中共控制的星島狗報都幫呢條友洗白

稱確保被告公平審訊 「不會不惜代價入罪」 梁卓然：遺憾被指政治檢控